小心極醜惡布袋戰術

警渣用布袋戰術係人都知啦，有冇諗過有醜惡版

班渣會布袋我地，但今次個布袋出口係向鄉村。當佢地收袋嘅時候，我地要向鄉村方向逃走，而果d位就係白衫埋伏攻擊我地嘅地方

即使班渣拉唔到我地，我地都會俾恐怖分子襲擊

所以要適時散，我地之後仲有中上環

祝大家武運亨昌

借位一用

請幫推到鄉民見到，希望聽日可以相安無事
誠懇請鄉民今次真係要阻止任何可疑人士（包括疑似示威者）入村，唔係又引起誤會／衝突就唔好啦~~

[投訴懶人包] 反對套丁及冒充原居民

齊上齊落，支持五大訴求
支持圍村去黑，還我平靜鄉郊
反恐反黑，由投訴撚做起

推

再推